babyshop呢間垃圾點解可以生存到

門市永遠要等粒幾鐘
落單又會落錯
一係拖你幾個月
得d貪小便宜既師奶會買

個system又廢，成日收唔到email